假如三百萬人中有十分一走，每人沽出一棟港樓，同時出現既沽盤可能使樓價下跌50%

🤔

都走啦, 理得佢跌得升啦

下 aa仲話無事wo 咁點算

唔一定會沽

點解走就要賣樓？

唔沽既人應該本身都有辦法移民🤔